% \documentclass[dvipdfmx,12pt]{beamer}
% \usetheme{metropolis}
\documentclass[dvipdfmx, 10.5pt, a4j, titlepage]{jreport}


\include {head.tex}
\usepackage {svg}
\usepackage {titling}
\usepackage {float}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{comment}


\title{知覚軌道平面の恣意的観測}
\author{池上 蒔典}
\date{\today}



\begin{document}


\thispagestyle{empty}

%\maketitle

\newgeometry{left=3.5cm, right=3.5cm}
\begin{titlepage}
\begin{center}
\textcolor{white}{nopeline} \vspace{20mm} \\
{\LARGE\bf \thetitle} \vspace{10mm} \\
{\Large \thedate} \vspace{10mm} \\
{\Large \theauthor} \vspace{10mm} \\
{\bf 概要}\\

\end{center}

 今後、自分は何をやってゆきたいのかについてや、どのような考えのもとで働くという現象を遂行しようとするのかについて、纏められていなかった。

 さて、世の事や未来の事を考えずに、山に籠ったり、社会保証を受けたり、罵られつつも、のうのうと暮らせるのならば、ある意味では理想だったのかも知れないが、自分は、自ら望んで教育を受けた上で、ありとあらゆる人やモノが、ありとあらゆる情報を記し、接続し、共有できるようになった時代に生きており、又、生活をこの情報のネットワークに依存している私は、無視できない問題が存在するということを無視できなくなった。

 問題に立ち向おうとする氣などさらさら無いが、その問題にを放置したことに依って、碌でも無い未来が訪れないようにする為に、考えや、方針について述べてゆきたい。

\end{titlepage}
\restoregeometry

\tableofcontents

\newpage

\section{現状分析・及び未来への予測}


\section{メモ}

\begin{comment}
\footnote{
結局のところは理性と、理性を代弁する装置の実装に拠って、理性自体を明らかにし、自らの選択を明確な理性に依る根拠のあるものとしたいのである。

静かに暮らしたい。
宇宙について無知なのはどうなのか。

計算機再考
制約論理プログラミング
代数幾何、代数の扱い、代数に表される数理プロセス・意味。
自然言語処理、不完全性、定理証明系と、発見という現象の定量的発見
コンピュータの設計実装

自然の中での暮らし
独自の自然哲学体系の確立と、検証手法としてのコンピュータ、プログラム。
宇宙認識の実装としての推論アーキテクチャの実装

気がつけば、自然も風習も言語も思考大系も失われていて、実世界の上に構築された、仮想世界の上でしか、生活することも、思考することも、決断することも、できなくなってしまっていた、、、。}
\end{comment}

\section{ロードマップ(略)}

\begin{figure}[!h]
  \centering
  \fontsize{9pt}{1em}\includesvg[angle=90, height=\linewidth, width=\textheight]{../roadmap/roadmap.svg}
  % \fontsize{9pt}{1em}\includesvg[angle=0, height=\textheight, width=\linewidth]{../roadmap/roadmap.svg}
  \caption{roadmap. \\ 現在のVersionでは過去の振り返り迄しか書けていない。}\label{fig:roadmap}
\end{figure}


% 研究開発の方針について
\input{objective-to-research.tex}

% 眼下に迫る現実について
\input{the-recognition-to-the-real.tex}





% \bibliographystyle{jplain}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{orbital_plane}
\nocite{*}

% \includepdf[pages=-, scale=0.65, angle=90]{data/keireki.pdf}

\end{document}


